有冇巴絲坐過直升機

分享下

有咩可以分享

09年係澳洲grand crayon坐過
冇冷氣 後排啲風又細
落機中暑 嘔

搭咩機 咩感覺

幾錢

3000 hkd

12年喺香港坐過heliservices一次挽香港世界地質公園之旅 冇乜嘢 我覺得同坐巴士無咩大分別 洗咗＄18,000 玩得半個鐘多少少

免費坐
香港上空飛咗15分鐘
坐copilot seat望住下面好正

1800定18000

你行山整親手腳咪有得坐囉

有次行山中暑困左係山，要由直升機救
無咩特別，坐直升機暈暈地咁囉

霸氣盡失

大肚入長洲

去澳門賭兩手 有斬獲既咪坐番程試下

起大峽谷同澳洲華納片場
好嘈同埋上機時好大風阻
其他嘅同飛機差唔多

挽你老母咩

挽你老母

坐過美軍黑鷹，開住門D風打落塊面又D痛

過馬交坐過,好硬個地下,又嘈,隔住耳機都聽到坐船仲舒服